送首歌畀拜登 同左膠

堅決抵制美獨